擺底同另一半嘅問題/煩惱

同另一半目標步伐好唔一致

冇另一半

問題就係冇另一半

拍拖想單身 單身想拍拖

好小事就比對方講到一文不值
每句說話都睇我唔起 嫌我搵錢小
唔明 點解仲要繼續同我一齊

因為俾上一任hurt得太多，對於另一半唔敢投放太多感情

失蹤咗30年

唔係失蹤
係未出世

兩個都太火爆

男朋友未搵到工
佢好努力但無奈市道差
我想幫佢但又要保護佢嘅自尊心
希望佢快啲有好offer啦

佢冇諗住維持長期關係

佢話俾太大壓力佢

點唔一致法

真係要養家既話都要馬死落地行

琴晚先見到個我估廿歲頭既女仔咩住個food panda 背囊夜晚9點幾送外賣，
以前除非屋企開茶記，否則有幾可見到後生女仔做外賣架，仲要咁夜，
唔辛苦都怕危險啦

希望你男友會諗通啦

永遠覺得自己啱
講錯乜/做錯乜 第一時間捉住黎講
駁嘴駁舌

同佢講野每次都好似辯論咁 好攰

我明 我另一半都係咁 想輕鬆下講野都唔得
講乜都要有point 冇point就比佢話我9唔搭八 話我尻up
返工已經好撚攰 用好多腦 放工想同女朋友輕鬆下 傾下閒計都要好似見工咁 勁驚講錯野

岩呀
到底點搞

無得搞 我都放棄
每次都係話ok 我錯你啱
佢仲可以咬住唔放問 我有講錯咩乜乜柒柒

直接講你既感受
可以帶住頭盔
或者玩下真心話大冒險

我見到自己